iPhone 6plus cam 壞左急問

個後cam開出黎畫面自己震
影相定唔到focus 唔到
個cam有冇得整？有既話大概幾錢？
窮L 冇錢買新機

有冇人知壞咩

你上官網睇下你部機個IEMI係咪相機有問題果批
係就狗衝去換，唔係就拎去先達整

3年之內有效，小弟啱啱換完